究竟咩先係free ride?

有做野 有去傾野 交齊野 present有到 有present
咩都做齊
但最後都比堆8婆話free ride
咁究竟咩先係freeride?
屌 搞咩group project 煩到死
ps唔會再同女人一組

Your face,your fate

唔通注定毒撚一世比港女歧視
做咩都=白做

佢話免費俾你騎啊懵丙！

啲group project 唔比一個人一組

你覺得係垃圾 唔代表真係垃圾
事實上 有做有傾有幫手解決問題 咁樣都比人話freeride

自由騎士

If you aren't carry = free rider
非黑即白

又唔係咁講嘅
如果你出完力 人地要出更多力黎幫你執
都唔一定係人地錯晒嘅

你唔做埋人地果份 = free rider

明你講咩
但都唔係周圍唱人係freerider呀

唔靚仔又做唔到好野出黎

如果你做完但人地要改過晒嘅
咁其實同free ride冇咩分別，可能仲衰因為要執你手尾，自己做都冇咁嬲

事先認真開會就唔洗大執啦
同想像有出入 唔代表差
因為你都唔知自己嗰套係咪啱

你靚仔，做少做錯， d女都受。
買包飲品佢地開心晒。

相反，毒l樣衰獻殷勤都無人鐘意。

ur face ur fate

申利：豬排

咁又唔係呀，有啲人認真得嚟都可以錯晒
你睇每年會考dse咁多人死溫爛溫都低分就知

所以一定要keep關於project同其他groupmate嘅whatsapp/tg紀錄同email, 就算佢地真係投訴你, 都可以保障自己。

正常Tutor唔會一聽到有人投訴, 或見到張contribution form就扣人分架, 會搵埋當事人, 因為唔止多free rider, dictator都唔少, 甚至連dictator型free rider都有。但如果個Tutor真係咁鳩, 聽哂一邊講就無辦法。

同埋除非po主經常傾project時失蹤, 交嘅野係wiki copy出嚟, 係好難入到free rider。如果話參與得少, 就只能填contribution form, 同埋事前要有明確分工, 大家要討論過要同意。唔可以完哂project就話, 你個part唔重要, 唔值同我地一樣咁高分。

從來都係自己一個做哂

佢地背後唱你, 係因為佢地知道如果投訴你係投訴唔入。其實有好多人coursework都係得B range, 靠考試爆上去, 睇返讀緊個programme嘅評分比重, 同認清自己目標係咩。

俾你騎?

俾佢騎啊？

點解呀媽唔生我生得靚仔啲 唉